林鄭月娥：倘英國單方面改BNO政策 國家會認真處理

特區政府昨晚公布《港區國安法》第43條的實施細則，行政長官林鄭月娥表示，法律規定國家安全委員會的工作訊息不予公開，不受司法挑戰亦不受干涉，有關實施細則本身不可受司法覆核。她又說，相信亦希望細則有利於釋除公眾疑慮，時間和事實會證明有關權力會用得很嚴謹，一般市民不會誤墮法網。林鄭月娥出席行政會議前說，當《港區國安法》與本地法律有衝突時，前者具有凌駕性。警方截取通訊及秘密監察行動的申請，須由特首批准，林鄭月娥強調，她要信納多方面才會同意警方的截聽。至於網絡供應商及其他機構需刪除可能構成國安罪行的言論，林鄭月娥說，只涉及4類危害國家安全行為，並非針對過去一年某些群組受欺凌或起底的行為。她又提到，當國家提出立法時，有幾個西方國家做了、講了好多，這不符合國與國之間的互相尊重，國家安全問題分明是中國內部事務，每個國家都要保護國家安全。香港過去23年都無法建立健全法律制度及執行機制以維護國家安全，由國家最高權力機關落實立法，是合法合情合理。她說難以明白有些西方國家為何對《國安法》投入地評論，她提到有文章指出，原因可能是中國崛起。被問到對英國就BNO最新政策的回應，林鄭月娥表示，回歸後BNO被視為旅行證件，持有人可以繼續以中國居民身份擁有回鄉證等便利，如果英國單方面改變情況，相信國家會認真處理。

又違法基本法，外交事務不属香港政府處理

BNO唔係人地國家既移民內政咩，又關基本法事基本法唔比人移民

咁係咪即係終止中國居民身份及所謂「回鄉證」？

處理緊啦，狂整啲武漢肺炎出嚟令到冇人可以離開香港

呢招嚇唔到人架喇
估佢會嚇你沒收香港身分證，唔比你返香港

鎖港囉DLLM

Cut左回鄉證佢 究竟罸緊邊個 仲有你成家咩國籍

如果呢次走得嗰D, 應該都無諗住翻

鎖港啦

乜撚單方面講到bno你有份處理咁

用肺炎嘛

你老公同個仔嘅「國家」依家好認真處理緊BNO政策啦

真

唔比人翻來,
又會嚇到一班驚適應唔到嘅人

佢點處理
英國唔交名單出黎的話
佢根本就唔知邊d有BNO

佢只係話搞你BNO冇話搞BC

我好想知佢搵到咩理由大規模沒收香港身份證

BNO政策唔係完全係英國內政咩？

BNO係英國本土享有乜嘢權利, 唔係完全係英國內政咩？

其實關特區政府乜事？

考慮D咩??

唔比人賣樓拎MPF?

好多人攞美加護照都有回鄉證

我都唔返支那，你咪收返我張所謂既回鄉證

到時BNO同HKID二擇一呀?

港共支共官員及家屬集體取消英籍？
留學生全部退學？

點知我有BNO

我真係好撚驚啊
利申：無BNO

支共做野唔會用你認知成立既理由
其實鄧小平版一國兩制，都驚後人發顛，放支那人鵲巢鳩佔香港人，香港永久身分證係無可取消，所以當年雙非問題，支共都用呢樣野擋箭，唔肯褫奪雙非居港權，咁當然，而家係完全否定鄧小平路線，捉棋師習大大可以馬行田

BC呢

唔洗沒收，要不反對通知書先出得境咪得

好難講
唔再返黎香港定居
但都會想返香港行下

依家好唔認真咩

佢話你有就有架啦，仲講邏輯

根本鄧小平當年估到一定有人想回收香港

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

可能一返嚟就俾人拉喎
勾結外國勢力

制裁係無用，支持中國或香港市出兵攻打英國，將大英帝國納入中國版圖

你有居英權就得
我地bno有就唔得

基本大法好

BNO HKID 二選一我估

我想研究下, 佢除左唔俾人走, 仲可以做乜?
我諗起脫北者

依班仆街 真係虐待狂嚟

又點呀？ 好撚煩

干預英國內政

你地咁撚想要香港

依家送埋畀你 又唔得 ?
既然你要想香港人 又要畀屎佢地食 ?

仆街落地獄 ?

好快點取消我中國國籍

利申： 有bno

用武漢肺炎嚟攬炒，一齊唔畀出境

Sure bno

用黨安法43條搜班俾狗抄過牌既屋
有BNO既全部都犯叛國罪
EASY！

明明係人地外國嘅司政黎 做乜干洩英國內政

會唔會癲到唔俾你出境 真正新疆化

聽講係支那首先宣報中英聯合聲明已成廢紙喎

做乜干預英國內政

唔係話放長雙眼睇吓d國家有幾虛偽咩，到人地真係做嘢而家又眼紅？！

唔洗等6年立刻變BC

佢成家英籍啵

干預英國內政做乜鳩

佢咁做.....好可能大部份人簡BNO
之後無居留權MPF擠提...排隊賣樓...跟住香港大部份人無工作簽證.....

國家已發散晒人去搵石頭了，請放心

以後BNO 會變成禁運物品 , 咁你要繼期就做唔到了

你咪理，基本法連美國關稅都管到，區區bno點會管外到

黑人問號
本BNO咪回鄉證囉，我返日本唔帶佢帶咩

有著數就提基本法 冇著數就歷史文件
歐美呢次養虎為患 再遲啲發現就死左都唔知咩事

逃離北韓叫脫北,
咁逃離香港叫咩好?

佢d屋企人都英國護照，
佢係咪靠害
佢屋企人如果無後路就真係多得佢唔少

做人質

到依家我都唔明，其他國家放寬移民要求，關中國同香港咩事。

移民要求每隔幾年就變一次，唔係放鬆就收緊。咁係咪次次改都要問下佢？

擺明眼紅唔抵得

認真處理：讓領導先走！

唔出奇
有咩做唔出，都抓爛塊面
佢做完都唔會有人出聲同制衡

藍血人會信㗎嘛
佢都唔係同正常智力既人講嘢

快d鎖港, 等不及了

你咁睇得起香港人
佢咁做真係迫到大部分人放棄BNO架
好多人，尤其藍絲，係唔想走架
佢地怕返唔到香港，更怕去唔到中国

狂整武肺同其他病毒，等香港人飛唔走

Dllm BNO係人地國家事務
要香港人二選一同逼死自己有咩分別
同個答案好都撚明顯
膠官準備取消自己其他國籍好撚過啦

走得就唔好諗住翻到黎啦
隨時一落機就畀人拉

佢可以入黨喇

黨奴性成功培養

早幾日仲估緊港共幾時會封城，點知原來就快

老公同兩個仔無嚕

返大灣區啦

"有幾個西方國家做了、講了好多，這不符合國與國之間的互相尊重，國家安全問題分明是中國內部事務，每個國家都要保護國家安全"

Fallacy: Confuse cause and effect.
general form:
A and B regularly occur together.
Therefore A is the cause of B.

Person 1 said a lot, did a lot. When person 1 did and said was to remind person 2 not to play with fire or not to eat dirty food. That is caring. Mutual respect is irrelevant and could not be an effect caused by person 1's behavior.

Based on what law could she restrict or complain about others saying or doing a lot?? Was that "internal affairs" of other countries or other Presidents?

不如話持有BNO都係違反國安法啦

人地bno係別國內政
點會叫"單方面"

同藍屍攬炒

以前由入境處批bno
至少佢有某部份人既list喺手上

日日叫人唔鐘意就走

依家又要威又要縮

全世界都知香港果班人既經濟效益係點樣

一隻生金蛋既雞都被自己玩臭玩爛

貪污濫權又唔會憎惜才

想香港人留？含撚啦習畜林奠

叫你日日打飛機果班所謂大陸喱精英黎取替囉

睇下邊個會認授你

理掂你冚家先啦仆街

COME ON

但係唔會知有無續 ga ma

咁都搵到

咁佢搞9香港人有嘅權利都係自己內政

中國外交部：中英聯合聲明是歷史文件，不再具現實意義

乜都國家處理
乜都唔關我事

你成家點呀？

咁佢有有申請過嘅人既list喺手上
呢度都包咗唔少人

即係禁止出境？

若香港人手持BNO，中國將會取消其回鄉證以作反制
快點懲罰我

叻啦叻啦

知你全家BN啦

我有續到bno要話俾港共政苦知？

脫肛 （香江）

認真揮軍英國本土？

搞BC咪即係搞777冚家？

點check
X光機根本唔會check得好仔細

BNO政策乃英國內政，不容別國勢力說三道四

英國派200萬磅俾bno人都唔可以？

過左期，bno身份仲係有效
仲有，英國大不了咪恢複返香港大使館續證服務

你仔女有BC，我地香港人用bno換bc咪公平囉

BNO政策要改係英國內政 不應干涉

英國內政關佢咩事

仲好 篩走晒藍絲

會點搞? 咪要去英國嘅香港人簽承諾書不會申請英國公民, 唔簽唔俾走!!

你簽咗但違反咗咪拉得你, 除非你唔去有引渡嘅國家!!

到時英駐港使館防守仲嚴密過天安門

如果Cut到 係唔係成班沖埋去申請

禁止所有官員同公務員拎bno啦

快d鎖港啦,有生之年可以WW3真係開心

你以爲啦，取消bno中國國籍，咁就唔理紅藍黃全世界變BC，到時變相攬炒英國

相信國家會制定《英國國安法》
打擊一小拙破壞中英關係的罪犯

其實要唔俾你走/拖住你有好多方法
1. 推高武肺數據玩lockdown
2. 取消mpf提早提取服務/一大堆審批拖你時間
3. 出境要申報，要國安/黑警審核
4. 沒收護照
5. BNO/HKID二選一
6. 設置個人資金離境上限/兌匯上限/換匯、走資一過某個數目就查你
7. 係樓到著手 係依幾年內賣樓打重稅

以上方法會唔會搞臭香港 我諗班狗官唔會在乎

未試過咁憎一個人

處理左佢冚家本BC先得唔得

又叫人走
而家有得走又唔比人走

要我放棄中國國藉就好.

慳d啦市長 你話事咩而家

移民影響香港勞動力，影響經濟穩定，顛覆國家經濟，犯左國安法。

哦
取消中國國藉嗎？thx

鎖國 之後bno 直接bc

叫你個仔放棄英國藉啦

我諗中共會直接迫英國唔好改BNO政策

根本就唔會知邊個有bno
咪ff啦港共

脫支

離境要申請不反對通知書，要你自己申報/交出BNO此非法文件，虛報就判監。

香港身份證禁止雙重國籍囉

咁就仲好，d藍留翻係到
不過英國國籍我記得放棄左一次可以恢復翻

取消BNO持有人嘅回鄉證
呢下反制好恐怖呀！

英國都冇話俾bno直接轉bc
改bno嘅逗留條件係人地內政
5+1 之後再申請入籍其實同普通移民冇乜分別
只係一個優惠移民政策
唔係直接轉換
嘈咩

應該啦,躝得重返嚟托杉咩

呢班狗閪嘅屋企人係拎BC
而家啫住普通人揸BNO

又想加速

支共話中英聯合聲明承諾過
唔可以比BNO居英權
要香港人永遠留低幫手營運香港
繼續做白手套

人地國家移民政策妳有權管咩？？？林奠妳即係干預人地內政呀！！

攞到英藉仔女可以接受英國教育咩都抵晒啦

點呀，畀返居留權英國人？

哎呀，唔好啊

BNO BC同HKID二擇一

仲好 自動filter走啲愛國藍屍

你睇下BJ 理唔理你

林鄭 你全家幾時俾人遣返呀

本身忠於祖國，冇申請支那證件

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

好呀，所有英籍包括高官全部取消中國籍同身份證

港共知邊個有
因為以前係人民入境事務處申請

不過佢唔知邊個有續

喺就快，任何野限制BNO holder嘅自由，基本上都可以去外國尋求政治庇護。

要你何用

加速封港囉
呢個垃圾政權真係On9
係咪唔俾人走？

懷疑林奠生閪癌

我真係好好奇可以點處理

人地內政唔好說三道四

我用特衰走，去到其他國家再補領咪得
BNO係身份，唔係話冇本嘢就冇

個身份永久
除非佢禁止300萬人出境
如果唔係你去第到再轉機都仲得
根本無得防

英國
你個仔呢？

回歸前有

幾十年前真係佢負責

籃屍越禁越走得快過黃絲

英國玩大啲BNO 直接變BC 唔通唔比英國公民出境

佢好想認真見到三百萬人同佢倾偈

快D停東江水同停糧食入口

柒婆你冚家BC就牙斬斬

移咗仲返香港做咩春？

成個宇宙我睇曬

快啲認真處理啦！

唔係

bno係終生制
一比錢續就有bno平權的權益

係咪取消中國籍姐
拿拿聲啦

她要信納多方面= 是旦搵兩隻黑狗

一公佈細則就即爆 好蹊蹺

唔係歷史文件啦咩？

其實送護照比大家來來去去係果幾間公司

如果獨裁者落order充公

係做到咁，直接攞當年有申請BNO嘅list封關算啦
有殺錯冇放過

咁都揾到

當年三百二萬人申請過喎
成半個香港人口
佢禁到?

充公有咩用
去到外國咪又係補領番
除非鎖港 或者 香港身分證只準中國籍
支持踢走香港所有有外國國籍既人
香港是中國的香港！

持有人可以繼續以中國居民身份擁有回鄉證等便利，如果英國單方面改變情況，相信國家會認真處理。

Cut 支那證咋 快D啦屌

屬？

真係有得cut?

中英聯合聲明無寫到「BNO」三隻字落去

由佢把口講英國真係難聽過粗口
全家都英藉

最多咪外交層面開英國拖
要直接搞死bno holder就只有完完全全新疆化，習近平夠膽我認命又點話

笑咩，你都係英國人

你一個特首有咩資格講國家事務 同埋外交政策唔係中國政府管嫁咩 咁大膽僭越 係咪顛覆國家政權想港獨 係咪已經觸犯國安法

，

干預別國內政

咁多黃絲去英國
林鄭2個仔仲點安全
拿拿臨接返大陸保護啦

強国黑客/鬼佬內奸

唔怕貨比貨，邊到適合人住，人地會揀
林鄭你驚閪咩
我國如此強大，又有水力發電，人人都會留低

因為里斯本條約?

BNO 申請係中英一齊合作approve 咩?
唔係你又單咩方面呀?

要將敵人留係自己勢力範圍內

傻尻
你有張良計人有過牆梯
你唔比BNO 人出境，人地直接ＢＮＯ 變ＢＣ 咁點？
你唔比所有ＢＣ 走？

取消bno既話，應該要取消埋bc，要改做所有外國護照香港永久居民會取消居留權

回鄉證都唔係中國居民身份

咁英國應該有手段阻止嘅

嚴厲遣責香港政府粗暴干涉英國內政

以為自己係邊個

《2002年國籍、入境及庇護法案》
《2002年國籍、入境及庇護法案》（Nationality, Immigration and Asylum Act 2002）賦予英國海外公民、英籍人士或受英國保護人士取得英國公民身份的權利，只要他們沒有其他國籍或沒有在2002年7月4日以後放棄或因行動或無所行動而喪失任何國籍或公民身份。原先這些人在任何國家都沒有居留權，實際上成了無國籍人士。儘管英國內政部的高級官員強烈反對，時任內政大臣白文傑（David Blunkett）還是在2002年7月3日表示這方案將「改正一個歷史性的錯誤」，讓上萬名曾為亞洲地區的前英國殖民地政府工作的無國籍人士取回英國公民身份。

純屬英國內政
中國香港市長無權干涉

咁樣咪成班藍屍去R福利

定conditional bc

鎖港，不準人出境囉

睇佢咁講我覺得好大機會所謂嘅反制就係cut回鄉證

都係鎖國

佢成家都英藉
成家唔洗返黎/坐船偷渡出去啦

佢d仔都揸bc 一齊攬炒只可單一國籍lo

係咪用全球國安法拉 BJ

自己國家既內政點會唔係單方面

我放寬永住權 係咪要問晒全世界先得

咁就好睇囉，300萬英國公民被困，無法離境
想唔打仗都唔得

出動口交部未？

冇人想要
仲有回鄉証真係好難聽

今日咁多病例就係話畀英國人聽香港係疫區
等輿論偏向唔好收香港人？
仆街政府

藍絲冇得返大陸慘過死架
等睇d藍絲父母自己為左返大陸拜山，過年，自己放棄BNO之餘仲迫仔女放棄

汪汪汪汪汪

cut回鄉證仲乜....定係冇回鄉證就送上大陸

倘乜呀
係未有詳細條文公佈咋
已經講緊可以過定執先喇

2002年未包BNO,2009年先包埋。

又干涉人地國家內政

考古學家

都無簽備忘錄

賤婦應該想講中英聯合聲明備忘錄，但係又突然記起係歷史文件唔敢講

我想問如果而家剛果宣布香港人可以無條件移民，中國會唔會咁大反應？抑或會當小丑戲咁睇？

而家港共咁大反應明顯就係覺得英國比香港好。
成日話民族自信，結果政府自己都冇自信

諗起琴日有個PO話
READY良民證去英國

好撚好笑

問題係依家英國只係畀一個好寬鬆好大方嘅簽證優惠，而唔係直接畀BC，登記成為BC條路仲要係現成嘅，唔係特登立嘅，根本連英方備忘錄都無違反，都唔好話中國根本無係備忘錄簽字。

比你特衰走囉

一年內離境超過90日
到你返香港就用國安法拉人

單方面
屌你老尾BNO幾時變撚咗關你事呀
未撚瞓醒

無牌出仲扮有條同花順喺度

BNO上面係寫明持有人有香港居留權，如果被取消理論上係入英籍拎BC
當年主權移交就係華人自動俾曬中国籍所以冇得拎BC
但喺香港出生嘅少數族裔（而又冇其他國家國籍）我印象中因為中国冇理呢班人，最後英國係俾咗BC佢哋

bc又點計on能9

個feel就好似欣宜問你

「揀我定揀李佳芯！揀佢嘅話我地恩斷義絕！」

閪婆落地獄啦屌你老母

同意
香港居留權係冇可能cut到
一cut就要即變BC
因為BNO observation 有HKID number

係就快

人地國家點改自己既法令, 唔係外人無權理咩?
之前唔比英國理香港, 而家你中國理英國點做姐?
又搬石頭揼自己隻腳

今次走得預左唔會返黎

都唔關柒婆同習總國家事，點解佢又加把嘴

我地嘅基本法何嘗唔係畀人單方面改咗。

出三萬精兵打英美未